Google快訊新聞爬蟲流程



#### 資料前處理

- SFTP 讀取資料倉儲內關注關鍵字

#### 此Google快訊-新聞標題及內文取回流程

- Webdriver 開啟Google快訊，自動化輸入篩選條件及關注關鍵字

- BeautifulSoup 解析出新聞標題、連結、內文摘要
- 正則化模組(re) 過濾標題及內文含有禁用詞、內文非中文及特定連結的新聞

#### 自動化轉入倉儲